[一手]觀塘發現疑似中共記者

(借朋友ac上黎講少少野)

我想講講頭先行過
見到香港人應該係諗住搬貨落車
然後就有個男人拎住cam去影車牌
咁我就行過去
我:👧🏻 中共記者:🙎🏻‍♂️
👧🏻：唔好意思 想問下你咩台？
🙎🏻‍♂️：港台呀 做咩？
👧🏻 : 哦～無事無事
然後行埋左一邊 發現唔對路
叫佢出示翻港台記者證
佢就兇我🤬

最後有議員同在場男人幫手先發現佢係
南天記者

(有片但無人識po )

樓主好勁
連登神探

推

打傷咗上白車果個係咪佢？

放走左

咁知唔知上白車果個係咩人？

一架係空車 一架要睇記者直播 有記者嘗試影架車入面

小心中共記者，同時係國安
專影鳩人大頭

港台記者有影住成段
香港前線記者個個都熟口熟面有聯絡、扮記者呢招一定唔會work

po 上youtube 咪得

認撚住條仆街

南天電視係台灣你肯定佢咁講？

樓主係最前果個口罩絲打？

呢條撚樣後尾好似喺藍田站打人，比人捉咗

好似捉上警局都冇用

明顯係同一件
問題佢身份有無人FC到先
一陣柒出國際又係煩

好似話條友打人跟住俾人用索帶扎住

但佢唔認係台灣

在場有記者fc左佢係南方

南方衛視？
同埋佢影咩車牌

好波

物資車

DKLM